是誰令青山也變 變了俗氣的咀臉

又是誰令碧海也變
變作濁流滔天

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動